攬炒2020 DSE

近一年可見2019-2020年中六同學凶多吉少，絕對唔適宜考DSE，加上有咁多原本考2020 DSE嘅手足被捕甚至考唔到，如果你地去考咁絕對唔係齊上齊落，
所以請大家立即準備杯葛2020 DSE

agree
利申 21DSE考生

我入硬中大，你慢慢讀asso啦

至少回水先啦

個試搵表現最好嗰班人，唔係考你識幾多，要罷自己罷個夠

agger

杯你老味
手足同我畀心機考
人人三大

大就冇我份, 手足加油

On9

無撚錯，呢個諗法先正路

樓豬個名改得好

杯完下年再考

正確✅